(慘）北區醫院虐打老翁案 不認罪警察公職人員行為失當罪成

點解唔判襲擊致導致他人身體實際傷害罪？

個罪名上限三碌
公職人員行為失當好似係七碌

跟住DOJ 會幫你打到變無罪甩碌

前警察了.
DOJ 不會出手

行街就叫暴動，酷刑就叫行為失當

低級condom
睇吓暴徒郭偉強？乜事都冇。大家都係影到哂。公平咩？

强，不是強

而家根本落晒柯打，要成個政府都保住班popo，無論發生咩事都要大事化小，小事化無。
呢段日子咁多關於反送中檢按案件，好多 popo 被揭口供有問題，但有幾多個會因為咁被告？全部都不了了之。
上次班露宿者被人打，有CCTV 影到，康民署死攬住d 片唔肯交出來。
都仲未講721, 831 果d 片，所以而家佢地係拎正牌，做得幾過份都得

覺得呢單唔會保成件事太明顯，坐就坐硬，總要有d condom 出黎做樣比人睇